[Smartwatch撚] Android Wear 2.0

考慮緊買隻足Function 既Android Wear 2.0
前提係想要有NFC 玩Android Pay

暫時有以下option

- Tag Heuer Connected Modular 45
太貴 本身有諗過 試上手覺得唔值

- Huawei Watch 2
冇港行 又唔鐘意大陸牌子

- LG Watch Sport
又係未有港行 但個樣好鈍

本身幾鐘意ASUS ZENWATCH 3, 但死症冇NFC
ZTE 又係冇NFC

仲有冇其他選擇?
Heart Rate 同GPS 唔係必要但最好有

推

zenwatch有病 冇nfc 冇得換錶帶
等huawei watch2

我等左兩年都係冇一隻android wear 靚得過lg g watch R

見近排佢有2.0升， 我係ebay bid左隻返黎

係幾靚 但係冇NFC

用黎android pay

等 huawei watch 2 classic 等到佛誕都未有

算啦,android pay玩玩下都已經少用
利申:Lg watch urbane用家

邊個話無
LG Watch Urbane 2nd LTE Edition

錶唔玩 Android Pay 更加無用

講開 android wear 2.0, moto 360 2nd 等到佛誕都未有 upgrade

係 平時都有用開 用錶更方便

不要買是最好的選擇

Moto 360 用家，得個圓芒之外真係咩都無

都係G watch R靚

moto 360第一代升唔撚到

而家用仲跟得上啲spec?

其實查返佢個spec, 上年既android wear都係同一粒u

仲有得升2.0

上咗2.0有少少lag,但咁耐嘅錶都有得升算係咁

G Watch R 用家?

我就一升就直接升左2.0, 用落都幾順, 至少順過我老豆隻GEAR S3

btw, G Watch R 原本就鎖左只用單核, 依家xda有人改左可以用晒4粒又或者2粒都得

huawei watch幾時有得升呀屌

新個喎

外國開始有喇 應該好快有

點解moto 唔出新

Moto sport?

好似moto講明唔會再做wear

台灣有得訂

我無朋友, 唯有搵左代購幫手訂
而家就係等6月, 隻錶運番來

點睇samsung gear s3
玩過覺得好正

唔係android wear 黎， 而且佢個os前排先比人爆完話寫得好差 好多bug

呢隻都想買 唔係好多review話厚咗啲已經買咗

因為我戴開G-SHOCK, 佢仲薄過細過G-SHOCK
所以LG Watch Sport對我來講唔係問題

師兄，隻錶加埋運費幾錢？

我係facebook搵人代購$3355, 運費就用順豐到付，唔個幾錢。

不過隻錶我2月等到而家，所以貴少少都無所謂

可否推介下是那個網代購？

岩岩上華強買埋啲配件

Facebook打 台灣 代購 搵下, 唔想幫人賣廣告

360 二代

用緊360 2

huawei watch

要小心4G只支援1800

huawei watch 2 classic 應該月底出，外國網開始有得預訂

用緊人仔4G支援到1800

我上次上華強見到實物, 覺得麻麻地

moto360 幾時先有2.0呀

gen 1 應該唔會有

真係要睇過實物先知啱唔啱

睇相幾靚 但實物我覺得個size係偏細

gen2呢

唔好玩啦 香港所有台都有L1800

睇過話會有

ASUS退場...

上網睇zenwatch 3幾靚仔，但實物好一般

反而我覺得ZenWatch 3個金圈幾靚仔, 上個月仲未有LG Watch Sport, 差啲就買咗

Smartwatch撚 LM

前排日森casio WSD F20做 47000 yen 買左
依家做49000左右
有內置gps戶外活動幾好用

咩APP 睇到

最後放棄左NFC
買左Montblanc Summit
六月尾先收貨
到時REPORT

Huawei watch2 classic? 請問邊度買？幾錢？

呢隻 g watch r 黎

應該係 除非唔係

自膠

AIDA64

我隻LG Watch Sport寄緊來喇，好緊張

台灣

我已經等到放棄狀態
何況moto條team都散咗咁滯，寫完出嚟嘅2.0都唔荒會好得去邊

啱啱 force update 左上 2.0

又話冇

1st gen 先冇份。
2nd gen 同 sport 都有
不過 sport 要等到 2046

force update 教學

Downloading

Huawei Watch 2 Classic 美國出左，bestbuy 同b&h 都有售

LG Watch Sport 前兩日入手

表面咁既

用左facer

好柒

facer 咁多watchface你唔用要揀個柒嘅
smartwatch個實體錶面外框通常都好粗邊，你仲揀個有粗刻度外框watchface，搞到枝分針個長度，得個錶面半徑一半長度，真係好鬼肉酸。
呢類型嘅watchface完全唔襯用喺smartwatch度。

呢類好明顯係設計比moto 360個d用

有咩提議?

我多數去

自己慢慢揀

有冇其他推介

岩岩睇華為HK官方FB 講好似出左港行 (HUAWEI WATCH 2)

上星期 有啦

有冇人覺得Android wear 2.0唔好用？
單手mode變廢左，迫人用讀ok google或者用touch mon

以前AW d Google Now Card (天氣，交通之類) 會出現係隻錶度，AW2.0只出現係電話度。要係邊度set?

同求，試左好耐，都搵唔到以前咁樣

天氣load唔正，通知冇左半格預覽
不過最正既係隻moto360順左好多

下晝360 2nd收到更新通知
但要放上叉座先up到，要今晚返屋企先有得搞。
有無人up咗？

我up左 但發覺完全收唔到noticification
有電話入就有反應
有冇人知點解冇whatsapp notice